好姊妹前sp

個fd 介紹左佢前sp 比我
就算個男仔係幾好
但有啲唔到心理關口
件事好似好嘔心咁

食色性也

我會接受唔到
點解講到咁明係前sp

話到明sp 一齊左就可以更方便同你朋友約炮